一句到尾:你會唔會用紙飲管?

會=
不會=

唔會 因為根本唔會用飲管

小弟一開始時都有用...最後一次用發現開始擔心一樣嘢...而家開始都係唔會再用俾紙飲管既餐廳飲凍嘢...
所以小弟都係不了

上次用紙飲管飲飲下中間溶撚咗

其實大家擔唔擔心紙飲管都有衛生問題?

唔會

好過無

講多少少

外國老麥啲紙飲管幾ok 唔好郁太多都唔會無啦啦斷/摺埋 其實無問題 用慣咗覺得膠飲管好奇怪

Both ok to

今日係台灣用過玻璃飲館

多塵
大快活轉咗紙飲管覺得ok
利申：飲野快既人

就咁飲啦 你隊酒都唔用飲管

如果你係食大快活有得唔用咩

係美國 用親都飲飲下 口吸個邊就溶撚咗